tvb嗰個成日震波既劊子手叫咩名？

如題

陳展鵬

Gay

麥少華？

係 感謝